綜援今年又有雙糧，屌你老母

真係嬲

正

又減薪又裁員

綜援仲可以照雙糧

一萬呢

遲左報

經濟好=全民共享成果,綜援出雙糧
經濟差=窮人需要更多援助,綜援出雙糧

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！